見到公司用高過我而家嘅人工黎請人 應該點部署好

岩岩上網見到agent 個job ads 嘅budget 個lower bound仲高過我而家份人工
我個rating仲要係outperform
應唔應該同老細反映

我2年前都試過，即比信啦

巴打有無搵到工之後先比信

唔好等啦

自己APPLY返份工

你個部門缺唔缺人先？可能佢哋覺得你太廢，俾高啲人工換走你

佢一定留你，你話你用咁既錢搵另一位啦，多謝您用低於市價請我，比我跟你學野。

可能

隔離team 個boss (MD level) 都讚我one of the best
我之前係係ibank 做係拎top performer

咁你ibank出黎，聰明人才，大把人爭住要。

咁又唔好咁講 只不過我想證明我唔比普通人差

證明要轉公司